反修例紀錄片《Do Not Split不割席》入圍奧斯卡紀錄短片十強

//奧斯卡公布咗部份獎項初步入圍名單，當中「最佳紀錄短片」獎項嘅十強，包括由挪威製作人Anders Hammer執導、紀錄2019年香港反修例運動嘅作品《Do Not Split不割席》//
//影片長約35分鐘，紀錄多次示威的街頭情況。本身亦係記者嘅Anders Hammer，走到多個衝突現場，紀錄呢場佢認為係前年國際政治舞台上最重要事件。Anders Hammer喺訪問提到，好難理解抗爭點發生，想知點解一班年青人要咁做，亦喺佢地嘅行動見到獨特之處以及團結。//